覺唔覺得喺健身室自拍好on9？

好on9

唔on9

認真我真係唔明點解啲大隻佬一定要不停喺健身室自拍，佢哋d ig10個有9個post都係關於健身。喂大佬，你健身關我撚事咩，我唔撚想睇呀。同啲出咗櫃嘅基佬一樣，post出嚟d嘢十之有九都係啲基佬野。

大隻佬咪教人點大隻 點操囉 有咩問題

佢哋影住自己舉鐵就係教人？咁如果我想練大隻，淨係上ig得啦，健身教練要黎把撚？

收爹啦八婆

唔中意睇就unfollow囉 唔好禁入去睇囉 on9

關你蛋治咩

唔鐘意中共未移民囉 on9

你唔follow就唔會睇到啦

自己ig放乜春關你撚事咩
乜撚都唔放得開個ig嚟托柒

唔係賣緊廣告咩
D tag有個似機構名既

樓主唔理架

人地po自己嘢又踩親你條尾
你用得ig都係睇人地分享 又唔見你講啲人影嘢食 旅行相on9

覺唔覺樓主好on9

你貼港豬可能有說服力d
你貼 the rock

？

樓主on撚9

影嘢食、旅行相起碼睇完會覺得自己欣賞左d野、知道左d野。影住自己舉鐡有咩好睇？

我就見好多排骨仔喺GYM RM自拍好on9

冇話唔放得，只係會笑你on9啫

人地分享日常生活做gym既相都要比你批鬥 咁你放餐廳食野既相上ig 係咪教人煮野食啊

除左真大隻之外
見過得對田雞手臂都會好有自信咁自拍

Exact7ly，我放the rock同 arnold就梗係玩野啦，同埋佢地ig 都唔算放得太多gym房自拍

牙rock都俾人𨳒
重有乜好講

Ig 都係紀錄生活日常 唔覺有咩問題
去gym room 剩影相，hea做gym先on9

好柒呀！
樓豬都傻傻地嘅，無人迫你睇㗎喎
自己唔夠人地大隻，就係到屌人地on9
酸到呢

牙你老母

真係要逼我自拍？

自拍呀 屌你老母

樓主一地葡萄，笑死人

就算係都唔係葡萄你啦乞衣

留名等你

咪係 the rock都好話

樓豬肥仔

你ig又放咩相咁巴閉呀
放上黎睇過

2隻手拎著支自拍神棍

唔夠港女食個tea又同d假朋友笑住對鏡頭扮close咁噁心

如果樓主貼排骨港男gym room 自拍
相信啲comment會好唔同

咁都要拎出黎講
又冇人叫你睇
Btw人地po又要問過你老母咩

你練到the rock咁款，喺gym房影寫真都唔會有人覺得你on9

The Rock 點會on9啊

貼呢兩張圖都係搏負評姐

Arnold係gym room做咩都唔會on9

因為呢兩個都係明星

覺唔覺D 靚女自拍好ON9?
你靚關我撚事咩, 我唔撚想睇呀?

呢D野會出自咩人口中? 樣衰囉

你又唔比人自拍? 你唔及人大隻囉, 唔夠人吸引囉
就係咁簡單

喂 , 唔睇身材好既人既相
唔通睇你條死毒撚PO 樣同PO埋D動漫野上IG FB咩?

好撚過啲垃圾𡃁模日日無所事事去gym room自拍

樓豬咪戇尻okay?

Sorry 太大隻 忍唔住自拍幾張

人哋影相關你撚事

The Rock做咪型囉
樓主做咪柒囉

唔自拍點呃LIKE?

冇like操嚟做乜?

秒
駁唔到

靚女如果日日影自己化妝做facial我一樣會覺得on9囉

On9仔

咁你唔睇就得啦 有人迫你睇十個post咩

你係咪傻架貼rock同未來戰士出黎

等於開post話而家啲人懶型自拍好on9但貼金城武/梁朝偉做例子咁

你傻架撚樣,傻架撚樣,傻架撚樣

😂😂😂

你咪唔好睇囉 on9 咁都開po

如果係高登 應該正評>負評

咩叫po? ぽ？

咁樣戇唔戇鳩？

知唔知咩係自拍

收爹啦 on9仔 你得排骨妒忌人？

又話自貼嘅？圖呢

邊撚個黎？

影響肆容 大隻都係gay架啦

樓主你個閪樣打golf都柒到彈波子咁架啦

我用樓主logic
諗黎諗去都諗唔到有咩地方自拍唔on9
不如樓主講下？
定係樓主覺得人類唔應該自拍？

你見過我個樣？未見過就收皮啦撚屌

自拍還自拍，洗唔撚洗日日post呀on9..

悶架嘛大佬

咩人種？

原來topic 係
覺唔覺啲人日撚日係gym房自拍好悶
講清楚呀嘛
我叫佢地俾啲新意
你等下 好快

台

人地放係你ig咩

見撚過啦 中撚左輻射咁款

唔好睇你又睇
又要cap圖又要po連登
戇撚鳩

咁洗唔洗問過你先再post

又話自貼 又唔撚敢

唔想睇未唔好follow囉on9
d女係gym影相你又睇？

Gym room

關你撚事咩死肥鳩

樓主唔抵得

十足d憤世中二病撚

嗚呀好撚想嘔

點解我要憤世？

見到啲排骨仔做兩做就四萬咁口喺度自拍真係笑而不語

the rock 講過分享做gym 係要鼓勵d 年青人唔好做廢青 or 肥人
咁都比你話on9

我唔鍾意佢都唔會follow佢啦，post佢擺明係玩嘢嘅啫。

其實我主要係好頂唔順有一小撮人差唔多一日出一個關於健身post，好似成個人生得返健身咁.但其實有啲先啱啱開始健身一兩個月。

關你撚事咩

平心而論
樓豬最錯係po錯人
如果樓豬po瘦撚做占 正皮數應該會直線上升

聲明了

sorry lo

證明media係幾咁容易去操控讀者嘅想法。

今日先係gym 房 自拍完 關你撚事咩

你日日呼吸悶唔悶

悶咩姐人地個ig唔係比你娛樂
定你無聊到日日周圍睇ig

🍇牙死肥撚

自拍係on9，但你擺上黎嘅唔係自拍

你咪咪撚follow囉 眼不見為淨

大波妹一日到黑，十個post有九個都係影自己對奶
又唔見你嘈

timer

more

睇人啦，有啲真係好on9

喂大佬，人地post IG又關你撚事呀？
Unfollow佢囉你咁唔鍾意

樓豬on9 正解

唔中意就unfollow 就咩都睇唔到啦
人地post 關唔關你事

樓主唔好咁自卑啦

的確好有問題
因為我都好撚葡萄the rock可以大隻到咁

我改變唔到丫嘛 但係你有能力unfollow喎
定你連unfollow咁小事都做唔到呀

我都係睇ig片學做work out架喎
健身教練唔係剩係教你點用部機架On9
肯撚定你無做過gym

所以未操得唔好囉。
你理解能力有問題？
唔通我成日去the Mecca又要話過你知咩？
繼續去D commercial gym度操啦你

所以你啲教練剩係教你點用啲機？

我都逼

喺gym對住鏡自拍嘅人好on9
乜柒都post ，日日打飛機話自己落咗gym都好on9
樓豬用the rock阿諾做例子都好on9

樓主都on99, 深潛啦屌你

此終都唔明點解樓主又要屌又要follow無人逼你睇，你咪取消follow囉

如果你post d 樣串柒柒嘅mk仔應該會好多正評
利申: 好撚鐘意the rock

自拍呀喂

放rock既相出黎點叫人支持你阿

人地做gym 以大隻出名 放返gym片有咩問題
話咩唔鐘意中共可以移民 移民要錢 unfollow唔收你錢 好行唔撚送
講兩句起撚哂鋼咁

自拍呢屌